袁弓夷 對決！「係要打的啦」掹槍速度取勝美不會拖 因共黨詭計多端 我哋睇戲咁最後談判諾！ 依家北京亂嗮

#袁弓夷 #袁爸爸 #美國

【字幕版】袁弓夷 袁爸爸（13下）
對決！「係要打的啦」掹槍速度取勝美不會拖 因共黨詭計多端
我哋睇戲咁最後談判諾！
依家北京亂嗮攏初初諗住死頂 外交部認衰拖等8月北戴河會..投機？
我一個老人家為咩
20200724

《看中國》香港頻道
160K subscribers

#袁弓夷 #袁爸爸 #美國 #共產黨 #外交部

我係一個男人，要保衛家園！我哋香港人點解要上街！點解我支持後生仔！就係因為我明白嗮（中共）個套嘢，一個人的錯誤，可以拖累全國，這樣的製度，您願不願意自己的孩子，在這樣的環境下，將來世世代代受這種專制之苦！

我們是看中國駐香港的記者，每天奔走在充斥著警笛聲、槍聲、哭喊聲和催淚瓦斯煙霧的街頭，這樣的生活已經持續了一年多。說心裏話，我們不可能沒有恐懼。但是今天我們已越來越從容，在這塊曾經無比繁華的土地上，我們會繼續奔走，用鏡頭把真實的香港展現給你。

看中國是一個由義工組成的大家庭。我們不僅報導真實的香港，每年都會有數以億計的中國人，通過我們的網站看到真實的中國與真實的世界。這是我們無懼風雨前行的動力。但是我們獨立報導的媒體渠道不斷的被Facebook YouTube審查、降級、甚至關閉。

維尼帝去咗買粟米

訂閱佢個CHANNEL啦

Push

香港人一定要同英國佬講
香港人要攞返香港自治主權
唔可以再信咩一国兩制
經歷左23年大話式假民主
仲覺得一国兩制有用？
香港要自治公投獨立，要求英國法庭裁決中英聯合聲明無效，中共不再係主權國，香港人公投獨立自決，脫離中共魔爪

麻煩香港律師界既手足組織一個團隊去英國遊說，將香港人既聲音帶過去英國，要把握今次黃金機會

光復香港